［有圖］金正恩笑起上黎好得意

佢個仔 金廷𧙗 都好得意

最底果張會唔會改到好似c朗個gif咁

宜家見到佢兩個就覺得佢地兩個係真愛

我男朋友緊係得意

加一
睇到佢地d 文好正

父子戀